
playbook: playbooks/demo/playbook_demo.yml

  play #1 (demo): Demo play	TAGS: []
    tasks:
      Gather the package facts	TAGS: [apt, facts, vars]
      Print local facts	TAGS: [vars]
      Debug vars	TAGS: [vars]
      apt: Copy 'apt_bootstrap.sh'	TAGS: [bootstrap, bootstrap-apt, never]
      users: Ensure user 'vpsadmin' exists	TAGS: [bootstrap, never, users]
      users: Set exclusive authorized key for 'root'	TAGS: [auth, bootstrap, never]
      users: Set exclusive authorized key for 'vpsadmin'	TAGS: [auth, bootstrap, never]
      sshd: Ensure '/etc/ssh/conf.d' directory exists	TAGS: [bootstrap, never, sshd]
      sshd: Common options	TAGS: [bootstrap, never, sshd]
      sshd: Listen on Port {{ sshd_default_port }}	TAGS: [bootstrap, never, sshd]
      sshd: Listen on Port {{ sshd_custom_port }}	TAGS: [bootstrap, never, sshd]
      sshd: Assemble and validate /etc/ssh/sshd_config.d/00-custom.conf	TAGS: [bootstrap, never, sshd]
      journald: Ensure '{{ task_config_dir_path }}' directory exists	TAGS: [journald]
      journald: Configure	TAGS: [journald]
      facts.d: Ensure '/etc/ansible/facts.d' directory exists	TAGS: [facts]
      facts.d: Ensure '/etc/ansible/facts.d/config.fact' exists	TAGS: [facts]
      ufw: Active options	TAGS: [ufw]
      ufw: IPv6 support	TAGS: [ufw]
      ufw: Allow ssh to port {{ sshd_custom_port }}	TAGS: [ufw]
      ufw: Allow ssh to port {{ sshd_default_port }}	TAGS: [ufw]
      ufw: Allow WWW(80, 443)	TAGS: [ufw]
      ufw: Allow WireGuard to port {{ wireguard_port }}	TAGS: [ufw]
      ufw: Allow WireGuard - WWW(80, 443/tcp)	TAGS: [ufw]
      ufw: Set logging	TAGS: [ufw]
      ufw: Enable	TAGS: [ufw]
      apt: Check for required packages	TAGS: [apt]
      apt: Print check result on failure	TAGS: [apt]
      apt: Install required packages	TAGS: [apt]
      systemctl_status : Validating arguments against arg spec 'main'	TAGS: [always, service]
      systemctl_status : Asserting arguments	TAGS: [service]
      systemctl_status : Execute command	TAGS: [service]
      systemctl_status : Parse stdout	TAGS: [service]
      Print systemctl_status_services	TAGS: [service]
      wireguard: Active options	TAGS: [wireguard]
      wireguard: Template 'wg0.conf' config file	TAGS: [wireguard, wireguard-template-config]
      wireguard: Ensure service is {{ unit_state }} and {{ service_state }}	TAGS: [wireguard]

  play #2 (demo): Demo 2	TAGS: []
    tasks:
      Task 2.1	TAGS: []
      Task 2.2	TAGS: []

  play #3 (demo): very long: play name. Very long play name. Very long play name. Very long play name.	TAGS: []
    tasks:
      Task 3.1	TAGS: []
      Task 3.2	TAGS: []
